有冇巴絲打係日本讀緊書？

小弟17DSE
而家讀緊asso
想問下日本有冇大學收asso grad？

你讀咩科先

邊間cc?

有

去到咪同一班中國人上堂

你識唔識日文先

唔識

我響HKUSPACE個升學紀錄都見到D讀Japanese studies嘅人去咗日本升U，通常見到係升立命館太平洋大學

咁要去日本讀一年語言學校先得wo

立命館太平洋大學平均偏差值係55，係C+級大學
gpa好似2.9 - 3.3左右，好似都係讀Japanese Studies

dse後直接去語言學校浸日文la, 咁樣可以博下d比較好嘅大學,早稻田大學冇記錯係會承認DSE成績

C+級算係中上級

訓哂未

巴打真係咁鍾意日本就去多幾次旅行算啦 到時讀咗個degree返到香港無人認你就真係翻唔到轉頭

唔識日文就唔洗諗啦，有心就去下日本d升學展

點叫好唔好
你去google下其實都會有資料睇下

唔難入 好撚貴 學費 百二萬Yen 一年 未計入學費 生活

巴打讀緊？